獌聯=天龍八龍星宿派

對垃圾 就贏到盡玩大炒
對高手 就9縮打鐵筒，成隻狗緊

後面班死獌狗 就係到納喊助威，叫星宿老仙 天下無敵

老師又中